Hi，我叫Terry

做會計（Acc Deputy Manager）+ 自己生意，請問可以做個朋友嗎？☺️

商業聯絡 tg：hugo1991

我叫愛德華•J•威廉•未食午餐夫

多多指教

你好☺️

HI TERRY

咁夜都唔瞓覺忙緊送水生意？

想做你妹妹 ok？

傻瓜

情慾上腦中🙈

So shy😳

寧缺勿濫（金句）

寧濫勿缺

我都係，發情期中😢

上嚟我屋企？
屯門獨立屋
張床好大

唉，情慾OMG🙄

唉，情欲OMG😔

個post去左邊？想睇番